英文一詞多義算唔算係弊端？

好似文言文咁一個詞有多個意思，會唔會令人覺得好混淆？

粵語都係啦
開心 屌
唔開心 屌

邊個語言冇一詞多義

實會啦

冇一詞多義單係記vocab都記撚死你

唔算
可以玩下雙關語

配合現代生活，multi-tasking先係王道

右/正確都叫right真係好有問題

低智商嘅人係易get錯野啲

Buffalo buffalo Buffalo buffalo buffalo buffalo Buffalo buffalo

左/走咗都叫left真係好有問題

因為左/走左都有「左」

但英文對比中文多好多一詞多義

中文做唔做到咁既效果?

唔通我話You’re right = 你係右?
讀多d書啦
如果你唔係假膠

Right！

That’s right

“Left side,right?”
“Right!”

“Left?”
“Not yet.”